WSB變咗過街老鼠未？

而家睇到都當笑話，如果講正自己嗰隻，仲要預備搵位走
🤚💎✋

同你一樣 wsb概念全部唔買
怕左佢

個班契弟 見到都兜路走

^
wsb 本身一直都係 tesla, ARK 迷黎
好走喇

班契弟仲要整meme笑sh啲人retarded

買put

自稱嚟㗎
Ape又好Retard又好

Wsb 唔係明賭咩
佢B for bet

retard自稱黎架...
柒夠未